鄭敬基：唔搭黨鐵搭巴士！

老婆工作完一齊搭巴士睇住老婆平安返到辦公室，然後繼續過海錄映正！如果搭Dong鐵就做唔到。所以
耍 #happytraveling 就要
#saynotoEmptyR
#出入平安搭巴士

九巴請佢賣廣告啦一人留一個comment係九巴fb

司徒拔果然係真漢子

佢老婆好靚女

同王喜一樣

烈火雄心

貼地

司徒拔

佢同王喜都好正氣

鄭敬基跟你有段情 我會為你高興

烈火雄心欠牙拔一個視帝

以為鄭中基

酒杯敲鋼琴

真漢子
不過呢張如果係自拍
個真實現場應該幾柒下

你阿媽話痛